Njsplit
=====

Iseng2 buat file joiner/splitter pake node.js. Buat yang kepo intip-intip aja sourcenya...

> Ini bukan projek seriusan, cuma hasil iseng2 gw aja, sekalian belajar... saat ini belum ada niat untuk ngembangin :v